TRANSCRIPTION: KZOO_AUDIO/2023-02-27-14H00M.MP3
--------------------------------------------------------------------------------
夏に降り出した 僕にの人ため 今年はお前が 紛先でのアイドルBaby baby we ma girl 抱きしめたいWe ma girl お前の微笑めば
全てが馬の空男たちの心 奪うたびにお前 綺麗になってくね夏の罪は素敵すぎる イラスだね 夏も連れて来た人なにさまで噂走るよね 純粋しげんな名の
真やしめいいんだことをご理想を出せねははは耳元でささやいた夜明けは 二人が結ばれた美しい夜明けをひとすじこぼれる この頬の涙に あなたも濡れていた
懐かしい夜明けを忘れないわ あの一時 私は今 あなたのものあなたの耳元でささやいた夜明けは 昨日のあたしが 消えてゆく夜明けをやさしいその胸に 命もあげて
あなたに愛され満たされた夜明けを忘れないわ あの一時 私は今 あなたのもの忘れないわ あの一時 私は今 あなたのもの忘れないわ あの一時 私は今Yureru
solar 見た 水溜まりに 掴みたくて 日色追いかけた君と二人 どこまで届くのかな 抜き捨てた靴すない書いてた言葉は風に消えた 大丈夫
いつまでも無邪気な君のファライ越えて 気づいた気持ち 少しずつだけど 近づいているからHello Hello 離れてっても 側にいるよ All over All
over Hello Hello 忘れないよ 君と一緒に 笑って泣いたSee when I see you See when I see you
Hello波のささやき 耳を澄まして あの日見た 君を感じてたよ遠ざかる夢の後 簡単に過ぎてゆく 街の乾いた風に吹かれた誰行きばかり 取り戻せるなら
今すぐ駆けてゆくよHello Hello どこに行っても 側にいるよ All over All over Hello Hello 忘れないで
僕と一緒に笑って泣いた See when I see you See when I see youGlory Glory 繋いでSmiley Smiley
Say HelloSee when I see you See when I see youHello Hello 離れてっても 側にいるよ All over
All over Hello Hello 忘れないよ 君と一緒に 笑って泣いたSee when I see you See when I see
youHello Hello HelloYou're listening to Keizu Keizi OO 1210AM Honolulu,
HawaiiI'm a little girlI'm a little girl私が生まれてきたわけは父と母とに出会うため私が生まれてきたわけは兄弟たちに出会う
ため私が生まれてきたわけは友達みんなに出会うため歩くれば花をのずから咲くよ秋くれば花をのずから散るよ幸せになるため誰もが生まれてきたんだよ悲しみの花の後からの喜
びの見が見る喜びの見が見るように私が生まれてきたわけはどこかの誰かを傷つけてよ私が生まれてきたわけはどこかの誰かに傷ついて私が生まれてきたわけはどこかの誰かに救
われる私が生まれてきたわけはどこかの誰かを救うため夜が来て闇をのずから死にるよ朝が来て光をのずから照らすよ幸せになるために誰もが生きているんだよ悲しみの海の向こ
うなの首が満ちてくるように私が生まれてきたわけは愛しいあなたに出会うため私が生まれてきたわけは愛しいあなたを守るため愛しいあなたを守るため愛しいあなたを守るため
愛しいあなたを守るため昔はまだまだ若いくて小さなあたしを抱いてた月がもっと遠くにあった頃工場は黒いキューニを吐き出して街は激しくこの子が大きくなるのを祈ってた娘
は中3になって結びの味覚えて黒いリスクに名前を残した無あなたは知ってるの無あなたは何もかも初めて歩いた日のことも月曜日から嫌いと言って心のすべてを閉ざしてしまっ
た娘は初めての恋に落ちない想いで一つも持たずに家を飛び出して戻らなきゃあった壊してしまうのは一瞬で撫でるから大切に生きてとかの呪文がいた無あなたは知ってるの無あ
なたは何もかも初めてキスした日のことも壊してしまうのは一瞬で撫でるから大切に生きてとかの呪文がいた無あなたは知ってるの無あなたは何もかも初めてキスした日のことも
無あなたは知ってるの無あなたは何もかも初めて歩いた日のことも無あなたは知ってるの無あなたは何もかも初めてキスした日のことも私の小さい時ままに聞きました美しい娘に
なれるでしょうかケイセラセラなるようになるの先のことなどわからないわからない大人になってからあの人に聞きました毎日が幸せになれるでしょうかケイセラセラなるように
なるさ先のことなどわからないわからない子供ができたらそのベリーが効きます美しい娘になれるでしょうかケイセラセラなるようになるの先のことなどわからないわからないケ
イセラセラ壊したいあの子たちの笑顔を友情と偽り続けて忘れた過去の嘘と裏切り制服の誇りを払って打つ向いた何も聞こえない振りで交わした誰かの言葉鳴り響いてる繰り返す
記憶 塗り替えた誰も知らない世界始まってく心なんてどこかと言い場所に捨てて消えてなくしても構わない全て無駄で終わる強がりでもいい怖くないよだってリンダリンダだっ
てリンダリンダやるせない無駄な休み時間は頭には入らない小説広げてる群れに即して生き詰まるより背伸びしてでもあたしでいたい寂しくはないと浮かべたっけ叫ぶ声はいつも
胸のくて泣いて何回ない意味もなくて怖すよさ求めても構わない理由なんていらないわかりたくもない迷わないよだってリンダリンダ人の弱さや歪んだ顔が大好きで生きてるやつ
が多すぎるんだこの場所に誰も知らない世界始まってく涙なんてどこかと言い場所に捨てて消えてなくしても構わない全て無駄で終わる強がりでもいい怖くないよだってリンダリ
ンダリンダリンダこの国が平和だと誰が決めたの人の涙も乾かぬうちにアメリカの傘の下 夢も見ました旅を見捨てた 戦の果てに青い月空
泣いております忘れられないこともあります愛を込めましょう 殺し終わる傷の上に見えない
人々に語りつなれていくためにこの国が平和だと誰が決めたの欠かれ我が身の積み物も知り人として生きるけどなぜに行こばむの隣に合わせの軍事をさみれよ青い月空
泣いております未だ終わる 過去ながりです愛を込めましょう 殺し終わる歌を忘れぬ人々に何だと言って hurry up and jump in your
leadあなたは もう終わりだね君が 小さく見えたもう 終わりだね君が 小さく見える僕は 思わず 君を抱きしめたくなる私は 泣かないからこのまま
独りにして君の頬を 涙が流れては 落ちる僕らは 自由だねいつか そう話したねまるで今日のことなんて想いもしないでさよなら さよなら
さよならもうすぐ外は白い冬愛したのは 確かに 君だけそのままの君だけ愛は 悲しいね僕の代わりに君が今日は誰かの胸に眠るかもしれない僕が 照れるから誰も
見ていない道をより急い歩ける 寒い日が君は好きなんださよなら さよなら さよならもうすぐ外は白い冬愛したのは 確かに 君だけそのままの君だけさよなら さよなら
さよならもうすぐ外は白い冬愛したのは 確かに 君だけそのままの君だけさよなら さよなら さよならもうすぐ外は白い冬愛したのは 確かに
君だけそのままの君だけそのままの君だけ外は 今日も雨やめて 雪になって僕らの心の中に降るつもるだろう降るつもるだろう昨日の夢を追いかけて今夜も一人
ザメキに遊ぶ昔の自分が 懐かしくなる酒をあおる 騒いで飲んでいるうちにこんなに早く 時は過ぎるのが古白のグラスに 浮かんで消える虹色の夢赤い花
想いを込めてさされた恋歌あの日がの頃は今どこに いつか消えた夢ひとつ悩んだ後の苦笑い悔やんでみても 時は戻らない疲れた自分が
愛しくなって酒に歌ういつしか外は雨の音乾いた胸が 想い出に濡れて灯りが散ら散ら 歪んで見つるあの日のように赤い花 踏みにじられて流れた恋歌あの日がの頃は今どこに
いつか消えた恋ひとつ赤い花 暗闇の中虚しい恋歌あの日がの頃は今どこに 今日も消える夢ひとつ今日も消える夢ひとつ悲しいことないのに何故か何故か何時なぜありとき何故
ないよ何世にどうして別れたのかしら夜の日あの日の場の私のことを忘れた私はとても寂しい街を見つめ後ろ姿の幸せは
無駄せらりときあの日の場の私のことを忘れた私はとても寂しい街を見つめ後ろ姿の幸せは 無駄せらりときあの日の場の出てゆく船をくる私悲しい辛い別れだけれど涙を隠して
側で送るふなだに泣いちゃいけないものアディオを忘ればいいで思い出してどんなに不甲外にしてはとて明けにはならぬ人の心アディオ泣いたとてもアディオを変えるじゃなしせ
めてもあの日思い出して寂しい心をまぐされましょう離れていたとて想いはひとつ愛しいおかげは心の灯火アディオ忘れられないアディオあのうれいにしそうあなたの声は今も語
り覚えぬ瞳は今も消えずアディオいつか終えるその日を待つ私は一人風の強さがちょっと心を揺さぶりすぎて真面目に見つめた君が恋しいでんぐり返しの日々かわいそうなふりを
してだらけてみたけど希望の光は目の前でずっと輝いているし合わせだ無理わらの星の君が揺れたマリゴールドに似てるあれは空がまだ青い夏のこと懐かしいと笑えたあの日の恋
もう離れないでと泣きそうな目で見つめる君を雲のような優しさでそっとギュッと抱きしめて
抱きしめて離さない本当の気持ち全部吐き出せるほど強くはないでも不思議なくらいに絶望は見えない目の奥にずっと映るシルエットだ好きさ
柔らかな肌を寄せ少し冷たい空気をふったり 噛みしめて歩く今日という日に何と名前をつけようかなんて話でAh I love
youの言葉じゃ足りないからとキスして雲がまだ二人の影を残すからいつまでも いつまでもこのまま遥か遠い場所にでも繋がってたいな二人の想いが同じでありますように月
まらの帽子の君が揺れたマリコルドに似てるあれは空がまだ青い夏のこと懐かしいと笑えたあの日の恋もう離れないでと泣きそうな目で見つめる君よ雲のような優しさでそっとぎ
ゅっと抱きしめて離さないAh I love youの言葉じゃ足りないからとキスして雲がまだ二人の影を残すからいつまでも いつまでもこのまま離さない Ah
いつまでも いつまでも離さないAh I love youの言葉じゃ足りない二人で写真を撮ろう懐かしいこの景色とあの日と同じポーズでおどけて見せてほしい見上げる空
の青さをきまぐれに雲は流れ綺麗なものは特にあるから綺麗なの約束した通りあなたとここに来られて本当に良かったわとろこみ上がる気持ちが愛じゃないなら何が愛か分からな
いほど愛を込めてあなたがもうやつだけど受け取って理由なんて聞かないでよね今だけすべて忘れて笑わないで受け止めて減れていないで昨日とよく似た今日は無いにない別れ道
をわかって選びそびれた臆病のせいでしょあたちは無くのが得意で最初から無くさめを当てにしてたわ何度も間違った道選び続けて正しくここに戻ってきたのめぐにめぐる時を超
えいつもあなたのところへとこの心舞い戻っていく無事に描く理想より笑い合える今日の方がずっと幸せでまるで響いていくSpark and Blue叶えろSpark
and Blue逃げろGreen and Sprayあなたに置く色をめぐにめぐる時を超えいつもあなたのところへとこの心舞い戻っていくありがとう思い出せずに甘えて
いた今日はここへ振るまでは愛を込めて離さばぼ大げさだけと受け取って自由なんていかないでね今だけすべて忘れて笑わないで受け止めてあなたの私をいつまでもそばにいてI
know I know I know涙の乾かぬ二人なら急ぎ身を強く抱いて夜風に二人溶け合うまで黙ったまま愛を伝えたい別れたその世また夢に戻ろう心行くまでも二人で
踊る一人きりは寂しすぎてどうしようもなく君が好きで部屋に残る君の香りが寂しさを増す君さった後にはだから次は君の家でなんて言葉胸の中秘めて会えない夜を数えて切なさ
のガスに愛を注いでこんなにも愛しく思えたのは君だけ僕が会いたいと言ったらもしも僕がそう言っていいなら手も壊れてしまうの怖くて僕病な僕はそらすね離れれば離れるほど
に気持ちは溢れ流れるように会えない夜をいくつ超えてこの気持ちはいつ君に届けガラスを知り眠れない街並みこんな夜は君に会いたいまた静けさに取り添うほどに追いかける甘
いキスの余韻記憶を超え響くあの声小さく遠く夜空に溶けダメイキマジリのバラードじゃ踊れない君への想い今届けたい一人きりより二人寄り添い一人きりの日には電話するよ寂
しくせい何食わぬ顔で僕を見送る君が愛しくて会えない夜を数えて切なさのガスに愛を注いでこんなにも愛しく思えたのは君だけ君と出会ってから僕は本当の切なさを覚えたよ会
いたくて震える肩を今抑えながら君の影を抱きしめたなら一人寄り添えるならない携帯のそば会えない夜を数えて切なさのガスに愛を注いでこんなにも愛しく思えたのは君だけ